Don-Don-Donki 新對手 Oishi Su-pa

百佳抄Donki 終於抄到有新歌喇!

唔識轉首歌過黎

Oishī Su-pa-係要滿足你!

Su Su Su Supa Su Su Supa

百佳買零食真係唔掂，又貴種類又少

有759都夠啦